左膠當道，就係抗爭運動衰敗之時

有好多野
你自己唔做可以step back
但你無權阻止其他人做

push

提防散水

左膠不滅 香港不生

左膠屌你老母

要知道一點

今次個頭開得咁好

就係因為無大台

點解無大台？

就係因為大台班左膠冇撚用呀屌你老母！

睇到天水圍成七十幾個義士俾人拉真係嬲到喊

推到左膠死全家

你班仆街左膠
夠膽就企撚晒最前
記得唔俾人打唔俾人拉都唔撚好走

知唔撚知前線既壓力幾撚大？

Up

你班仆街淨係識佔道德光環

人地拎真槍實彈、刀棍打人呀

你仲驚還拖會影響觀感？

要歸邊既一早歸晒啦

俾狗拉到/ 打到內傷 係跟一世架

你估義士真係唔識平衡風險？

屌真係好撚嬲

提防分化撚，勇武唔撚割，和理非都唔撚割

左膠都要有和理非支持，和理非自己用下腦

唔止左膠，連登好多道德撚、民意撚一樣係咁撚樣
乜柒都話失民意、「我地咁做同D狗有咩分別」
咁咪咩都唔好做，預祝佢地無痛抗爭成功啦

何式凝

和理非唔等同左膠吧，因為和理非根本唔會企到咁前，最可恥既係d企前面既左膠/團體，用自己既道德價值觀，綁架其他人既行動

而且，今次可以黎到呢步，某程度上係和理非認可612/616 抗爭方既力量 （我唔會用暴力/ 武力去形容佢地）

發神經post
左膠？邊撚度有呀？幾多個呀

尋晚阻自己人搞到自己人俾黑社會打你盲撚左？

定三毛呀

唔好再俾左膠任何機會

香港唔記得雨革個陣俾左膠搞到幾慘？

肉身幫黑社會擋棍

又唔見佢地肉身幫義士擋棍？

身邊好多和理非，一句講哂就係怕事，見到有咩唔對路就散水
左膠可以屌，屌完佢仲要喺度r飯食，但和理非俾人屌完分分鐘縮返入龜殼